[Time is Now] 建立死線及升級 - 三罷

永恆法則：升級＞死線＞升級＞死線 until we win

咁撚多死線

死撚哂未？

pish

推啊 屌

push

我冇野講

Push

[gold保護義士
保護香港市民

政府的壓力，中共，商家，罷工罷市

- 分享自 LIHKG 討論區][/gold]